逃輝串燒

是咁啲
朋友隻狗阿輝逃走咗
特登串咗 16 首廣東歌紀念佢

輕輕一推

輕輕二推

輕輕三推

深夜一推

你係咪彈琴好勁嗰個YouTuber

仲衰過恒大巴打

還可以啦

街邊檔執
仲抵過淘寶

唔知係邊位嚟